各位幾多歲先考車牌？

我先23

70歲

冇車 考離做乜春

agree。

23尾考到

16

22

19歲 然後揸屋企人車冇後波鏡patpat銀到舊石

旅行租車

18

20

18 3 22
21 1 2

16 外國

22 見放假冇乜野做就考下

66

31棍van
1take pass

有車都無用
兩個廣告中晒

利申25歲 1 2

我有鏟車牌

19 1, 2

19歲前考埋牌
但屋企冇車 得個學字

19學完買左車，揸梗

19歲拎到p牌

18歲第一日即報名，五個月內考到，補考左一次

18 自動

18歲,1take過

18 2Take

有車先學你就柒啦
出黎做野邊有時間去學車 遲學又貴
一個唔好彩retake又要補堂
早d考早d甩p有乜唔好

27
1 take
Btw 早d考好d 即使你暫時無車

19就學左

21

18 歲 1,2 牌....
但係去到 30 歲先買自己第一部車....
唔駛再依賴公共交通工具....

17 , 2 take, 29先買車

18一換身份證就考
1take應該算係最早有

21歲考到 揸屋企車
朋友之間算早 但係自己都係覺得遲學

外國大把16歲有得考

21歲 1,2 牌
24歲 4,5,9,10,17,18

18歲報 1 2 同年考埋 19歲甩p

47歲

19 1 take passed

利申今年25

24歲巴士佬

21
讀唔成書諗住至少可以揸貨van

18歲 果陣趁讀書多時間就考

18 1 take pass 公司有車揸

考左就會手痕所以奉勸大家唔好考

18.
但屋企有車冇揸過

18
目標係儲下唔同車牌

19歲
考前密集上兩星期堂1 take pass

18歲等唔切拎兒童身份證報

19歲 仲p緊
想出部ae110車保唔受

今年報咗考完筆試。預計下年八月考路試。

22歲

問多幾間 我110（19 P) $9400

問咗好幾間 介唔介意透露下邊間？

同巴打目標一樣，想儲齊可以考得嘅牌

不過就19歲先考到1,2牌，依家學緊電單車

推

18歲考到20歲
電單車私家車都考左兩次

20 舊年考到
今年7月甩p

20 1, 2牌 1 take pass
而家揸緊架地獄腳車

21
岩岩 1 take pass

19歲有牌，即刻買車

儲夠3年牌可以考商用車牌，有咩事無咗份工都唔駛乞食

我18,早兩年先續左一次

30, take兩鑊。
其實越早考越好，因為越遲考越貴，同埋排隊考試都要排好耐。
學費加價加到痴晒線。

3歲

屌你 十89俾度有成皮學

18 3 take
屋企每人有一部